記者手足，點解唔用鏡反射電筒狗？

成日見到你哋做嘢，俾電筒狗照到交唔到貨。
反正都做唔到嘢,不如下次每人帶一塊化裝鏡反射返強光返去.
我知啲物理撚話咁樣冇乜power，但係心理撚話啲狗冇咁高IQ去分辨，
嚇、煩鳩佢都好。
啲狗亦冇可能拉你哋襲警...
除非啲狗放屁你撥番轉頭佢都會拉你襲警？

( P牌無力P, 一日一個P )

有危險性囉

以今時今日既狗 , 會特登射爆塊鏡, 碎片爆開仲危險

光面不鏽鋼呢？

啲狗亦冇可能拉你哋襲警...

宜家狗有咩做唔出？
記者已經夠辛苦
咪害記者啦
拉

d狗見你掛塊鏡出黎
就知係針對佢地
睇你唔順眼拉埋番狗屋

有樣野係鏡面電話殻 淘寶十幾蚊

細塊到咁 ... 你可以反到乜 ?

石紙都反都光啦屌。。。

True